明明航空武艦同貨輪一樣 點解中國要左抄右抄先整到

連18世紀啲人都不如

差好遠

戰機=貨櫃

抄慣

不服來辯

日本以前的輕母係用商船改，人地有零戰短距離起飛，支那無機，無計

無就諗點改，仲開發埋零戰去克服短距離起飛
支國呢？ 不思進取

自己整中國仲就係山塞大國？？